一張你影既相加一句歌詞

我好久沒來這間餐廳，沒想到已經換了裝潢

陳根記個邊個個m記?

餐券這兩張 怎麼取向

天色豈會每日也明亮如晴空

唔係

小貓也自豪😼

我想要 豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐
我想要 麥香雞包 仲要麥樂雞餐
我想要 _ _ 魚柳包 仲要麥樂雞餐

*
我想要 雙層芝士孖寶餐 加豬柳蛋漢堡
我想要 雙層芝士孖寶餐 加麥香雞包
我想要 雙層芝士孖寶餐 加 魚 柳 包

*
我想要 脆辣雞腿包餐 and豬柳蛋漢堡
我想要 脆辣雞腿包餐 and麥香雞包
我想要 脆辣雞腿包餐 and魚柳包

我用咖啡拉花拉出白色的線 煮一杯眷戀
你側臉在咖啡表面 形成了思念 形成懷念

生活靜靜似是湖水 全為你泛起生氣
全為你泛起了漣漪 歡笑全為你起